[Android] 香港小巴 app

連續幾個星期瘋狂同嗰keyboard啪啪啪啪 ，小弟終於同朋友寫起嗰查小巴路線嘅app，適逢清明節今日正線上線啦

百屌成材，期望巴絲打可以埋嚟俾下意見

暫時只得 An機 可以用，iOS暫時努力緊

傳送門：

推

支持

多謝ar 好滾動呀

巴打識唔識寫iOS app
識就快啲寫個ios版啦

個icon好型

試下先
btw d資料係邊度拎？

知道巴打 一路睇緊 video 學緊

多謝支持 老實講
都係周圍 cap

J住先

lm

快啲啦，巴打
我等唔到啦

會唔會有埋紅van資料

This is goodest question
我哋想睇睇情況

我自己搭過由屯門落旺角嘅紅van
但去到荃灣開始成日周圍停上客
都怕比錯資料比大家

我都想呀
但我 5月 考 3科

我會盡力ga la

唔該巴打！
期待ios版

考試要緊

等iOS 版

少意思啦
我哋都以「資訊很有用」為目標
都想香港嘅IT可以比人睇得起

極之需要既APP
等IOS

我都想寫起比自己用

係嘅巴打

Moovit?

唔係呀，佢哋勁d

終於有絲打laaa

支持！！
GPA緊要呀巴打 IOS版我可以等

到站同出車會有通知？
利申iOS 等緊

我都係 hea 讀拎張紙算

mark 低先，要諗諗計
多謝呀

比個download住先啦
唔用得都唔緊要
好鐘意個icon
好靚

J到出血啦

載有各大固定路線既紅van資料
有冇諗住同網站既網主合作?

用 AI 畫連 tune色執下執下都2個鐘

都可以wor
多謝巴打

唔得ga AppStore會鬧ga

點解要dl多個app去check小巴路線

如果他日官方見賺錢, 出一個, BAN樓主會點

同薯片叔叔一樣
呢d無悔

主要原因想整合得好d
當足夠資料嘅時候再推新功能出嚟

建議可以mark返條線既地區
例如1號咁，寫返港島1號或者新界1號咁
另外通宵線都係
例如整黑底白字或者加個月亮咁

多謝呀

好 等我同朋友研究下

唔係反樓主,純粹由user既角度出發
香港乘車易/mymaphk 有晒巴士/小巴/mtr資料,好洗好用
唔明點解要出隻咁既app

我一直對 UI 有d 執著
宜家走線雖然差唔多或者不足，但之後定位會有 d 唔同

如果小巴資料我覺得最準確可惜用電話查就有啲煩，希望樓主個 app 可以有佢地咁準同清晰啦 加油！

利申： ios 用家未知樓主個app 係點

我都好認同 16seats 幾好用
我哋都期望學到佢哋

iOS 用家(包括自己) 暫時 6月初會繼續做埋落去
由於做 UI Design 都以 iOS 去諗，因為小弟對 Android 嘅 UI 點 custom 都熟識，可以同返 iOS 版本㚒返啲樣

識唔識得叫有落

你真係想要

ching ios 版要比錢上架
三思

成日用google map搵完路線都唔知啲小巴點搭呢個app超幫得手

皮已正

識寫app, 但唔識貼link

上年7月已附鈔票
比少少壓力自己做快d

咁就好啦
多d支持

巴打
咁你教教小弟ar

Goodest
有需要就用下
睇下照唔照顧到你實際需要

多謝各位巴絲
令隻 app 上到嗰搜尋結果第8位

我會盡快向 iOS 用家找數gala

本土 app

你想要我真人演繹定普通得啦

用testflight咪得

但得嗰樣冇嘢睇

dllm幫你整返條link先

dllmcfh

留名等巴打整ios版本

呢啲apps要keep住update資料先係最難
希望巴士keep住update

試下先

已down

係呀巴打 我哋盡力架啦

啪啪啪啪啪中

除左有落 可唔可以整埋 "唔好意思你可唔可以唔好坐咁埋好逼呀" 既預設錄音

劇透下未來呢隻app Android version 嘅 1.1 有啲咩料先 回應巴絲們嘅意見

- 預備紅van嘅data比巴絲們參考 錯嘅話比我哋聽
- 支援 Greatest English
- 會 label 返通宵車嘅小巴

In progress 緊，到時 ready 再同大家 update 下

正確咁再貼多次條 link 比大家

等testflight

建議整點對點搜尋
同埋附近車站跟距離排

期待有ios版既出現

點對點搜尋同緊朋友傾緊
因為呢嗰部分可能分別有 街名對街名 or 站名對站名兩個 options
所以小弟呢邊都要有 UI 上調整
可能要耐d 要巴絲們都等下先

一考完我就快d推上嚟
多謝支持

留名支持iOS版

我哋盡力會係之後嘅更新好過佢
多謝你嘅意見

咁自認都有不足嘅
佢都睇得起，先拎我哋同正苦app比

等ios

其實小巴既app呢個最好
不過冇ios版

希望你地追到佢

pish 一路用緊

講來講去你地都唔明問題係邊
小巴app淨係check到小巴
但hketransport就check到幾種交通工具
所以小巴app完全無野值得人dl

專注做好一件事係我哋嘅目標
的而且確 唔夠全面係我哋嘅缺點
過往經歷話比我知，每樣事都想到最好，反而會忘記自己當初想要嘅目標。

慶幸一個星期時間 都有人會去試，有人會覺得可以再好d
我哋會繼續努力 多謝巴絲嘅意見

想問同 香港小巴 果個app有咩分別?

一定會

做it真慘 得閒寫隻app唔收錢剩係放下廣告都要俾人屌

唔慘唔慘 我呵返你

真正慘係你出嚟做嘢嘅時候
狗也不屌，對你做嘅嘢冇期望
所以歡迎大家比多啲意見我哋

利申：我係返工返學巴打(好想有人㩒停嗰地球唔好轉咁快)

自推一下先

尋日朝早收到 user 嘅 feedback 話鍵盤粒 search 制唔 work

啱啱嗰更新已經搞掂la，快d更新 1.0.1 嘅 update la
因為咁嘅問題刪咗隻 app 嘅巴絲，請你哋試多 round ar